特朗普中招造假？ 國際司法猛人加盟終審法院能否保障司法獨立？｜ 徐時論

#特朗普確診 #賀知義勳爵 #終審法院非常任法官

【時評短打】
特朗普中招造假？
國際司法猛人加盟終審法院能否保障司法獨立？｜
徐時論
20201005

徐時論 TsuisTalk
142K subscribers

#特朗普確診#賀知義勳爵#終審法院非常任法官#香港司法獨立
【時評短打】特朗普中招造假？國際司法猛人加盟終審法院能否保障司法獨立？｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com